Facebook加強個人資料搜集？冇帳號乜都睇唔到

豬閪伯格幾時死
又要手提電話又要俾相證明身份
連cdrom都冇得做

唔想俾資料奶共facebook囉

咁咪唔好用囉...

平時上開D網店專頁搵野買架
依家連黃店都冇得睇

開新e-mail註冊
俾佢秒封喎

有D咁嘅事?
好耐無上FB

我3個月前都係咁
到而家我都係用唔到fb
註冊多個都比佢秒block